一人一個健身後嘅改變

以前啲唔啱著嘅衫 啱著咗
膊頭位唔會再跌到落手臂

利申 171高
四個月前係122磅 而家係144磅
目標係155左右

點食法重得咁快

以前啱着嘅衫，而家唔啱着

大食左

可以屌人

宜家我一日做到2下掌上壓

以前唔識欣賞男性身體，而家去做gym見到啲大隻師兄會好欣賞，望唔停，扯扯地

呢度都係
尤其是高過180嘅大隻仔
忍唔住會不停佢哋

開始會望多啲啲女既屎忽，唔係淨係望對波

重咗磅
做唔返引體同掌上壓

呢個係肥咗

冇哂朋友 冇哂時間

做到引體上升

仲未做到正手但做到反手
之前178磅宜家173磅 目標大約160磅左右

畀sales 呃完
少咗幾萬蚊

想含

操基唔做街頭健身真係無實用性

171唔好學人gym啦
成撚豬如hulk咁

以前睇av會睇女 依家係睇仔

頭髮少左

171就放過佢啦
170以下先係hulk

呢個真

健身之後入咗做奶粉傳銷 即變成功人士

轉gay

著衫好睇左 有線條

有自信左
自信改變左好多野

↓

甩多左頭髮

唔得閒理女朋友，被分手。不過多左幾個sp

會鐘意睇囡囡屁古 屁古練得好 通常整體身材都唔錯

食太多雞蛋 缺少生物素 會少左頭髮 改食肉會好番

係街度見到男人會留意人身材

我練開屎忽但有肚腩

我咁大個仔真係無點打過機

以前想揸波 家陣想揸胸肌

銀包錢少左

高樓離幾cm, 175磅做到變170磅點算

成日比同事抽水

果日一食唔夠protein就周身唔安樂
同埋行街會𥄫多左仔

條J 有冇練
我係教練

有幾古

絲打

我同朋友一齊做

會睇食物標籤

會多左想扑野(同女人)，扑野會多左抱住黎扑既姿勢
出街會多左𥄫仔有比較，見到毒撚心入面會恥笑，見到師兄練得好會欣賞同想超越

利申：非gay

你24/7咁做？

本身都做唔到咋?
操肌之後點會做唔到

用錯力 搵人教 如果唔係 好少少就練錯地方 唔好就整傷

可狂練negative pull up先
1個月應該做到 正手

終於有返個正常答案

d舊衫窄咗

同求

好多
食嘢健身咗好多（好耐先食一次煎炸嘢，去街食飯所有飲品走甜etc）
兩年前瘦到爆肺，一年前完全復原，但都仲係瘦(below 130lbs)
而家接近155lbs
仲有好多sports performance上嘅改善
但最緊要係心態上同lifestyle上嘅改變
一有唔開心，做gym之後就好返好多
同埋練到幾辛苦都要捱哂成個workout process

健身完覺得我可以打十個

變到鐘意男人

171男人好撚矮

多左爭扎

執下髮型曬黑啲應該好好多

agger

隻手掌啲皮厚左

操吓背都夠做，之前差唔多190磅做到幾吓 個陣做咗幾個月占only

以前對眼每秒都𥄫緊女
而家每秒都𥄫緊有冇大隻仔同女

咪就係，亞洲人無185就唔好做gym，個身體根本唔襯
矮撚做gym只會由窮肥柒毒 變做 大隻窮柒毒撚

死毒撚冇得救

皮膚好咗
但食嘢奄尖咗好多

Ching 去邊度健身
利申同你一樣高唔夠120磅

駁唔倒
做尖？我拒絕

ig 成日望gym post
呢排開始飲蛋白粉
享受gym 完酸痛感覺
gym rm d 仔外型上通常高汁d 👍

我見到嘅就某啲係
大部分都係矮同肥腫難分

做機唔夠negative pull up咁有效率
主要練好前臂力量先可以做到正手

喺街同gym room都多咗睇其他師兄身材 將自己同佢比較
同埋無咗駝背

好瞓咗
心情好咗
覺得做運動嗰一個鐘時間真係完完全全屬於自己
個心境好平靜

而家唔郁一兩日又會周身唔聚財

以前細個唔識野 覺得瘦=靚
淨係識節食+做帶氧減肥
點知瘦到勁唔健康 個型又唔靚
而家健身之後先覺得
有啲肌肉線條先最好睇 男女都係
同埋而家健身減肥唔會節食 會食健康既野
重質不重量 反而令自己仲無咁辛苦

寒背 圓肩
腰痛

會唔會變高？

坐地鐵唔怕俾人撞

食邪惡野會有內疚緊
每日都諗緊啲雞胸
望多左大隻佬同啲女啲屎忽
成日都想做gym
好緊張自己身型摸下啲腹肌bb出嚟未
著嘅衫更加show到自己身材嘅

咪大隻咗用多錢係gym 度

以前覺得總之有肌肉就好型
去gym睇得多師兄就會分邊d係大隻得黎好睇/唔好睇
盡量令自己操得好睇d

搭巴士坐1.5個位

加油 食足d 我高你少少155lbs
我就係食太少protein 所以上唔到去 真係好on9

想問巴打們係搵教練操定自己操？

我都好輕 178高但得120磅

自己操
不過要小心啲
有錢嘅話揾個教練傍住安全啲

見到大隻佬以前會驚，衣家覺得一定係好好人，望多兩望俾frd話我gay
利申：好愛我女朋友

其實絕多數大隻佬都好Nice

沒有改變

改變係吸引左啲姣既女仔
之前係吸引乖乖既女仔 依家少左

同埋多左基老埋身😭

冇咩人坐我隔離

唔鐘意人坐我隔離，好撚逼
有時啲呀叔都頂唔順，自己偷偷走同第二條友坐
一位價錢，兩坐享受

個樣會精神左

大隻矮撚

遲下會進化成望多啲啲男既屎忽

開始會自我管理
覺得做緊d野改變緊自己
feel到每日都進步緊
慢慢影響埋對事業或者學業 自己前途同健康既追求
當唔如意既時候舉幾下 就覺得人生可以掌握係自己手 唔好咁易放棄

之前好少照鏡，而家見到鏡都望多2眼，同埋有一星期唔得閒做唔足日數，會覺得啲肌肉細咗

前前後後比sales厄左10萬買d垃圾plan，操到小拳石咁個個見到都想笑搞到街都唔敢出根本做gym就浪費錢同時間，每日做一兩下sit up 一兩下 push up就夠練大隻，咪咁傻仔比人昆去做gym。

屌你老母又就嚟夏天啦，唔好引埋曬d季候鳥迫爆gym room啦

著衫要著中碼

171

想知巴打幾高

補充多少少
除左高度，根本170左右，125-130磅先適中
我見好多矮gym撚short撚左不停追求磅數，170走去增磅增到140 > 150 > 160.......成坐山咁，變相揹多30磅上身，跑兩步都無氣柒到仆街

每日跑半粒鐘加食雞肉效果都好掂

無左好多錢 所以放棄左

做gym呢樣野 真係要持之以恆
冇操一個月 個身型可以變番一年前

健康身軀，到30歲就會多謝後生嘅自己

我170cm
143磅都係覺得好瘦wo

買衫好煩 經常都唔fit身
好多件都要訂做好燒錢
做左五年六年

點解講到健身就一定要操到好大隻咁呢？
操返實啲豬肉，有些少肌肉質。冇肚腩。算唔算健身？

多咗女

做gym前做掌上壓好辛苦
做gym後覺得好撚輕鬆

其實我自己鐘意鋼條身型多

🍇

開始明白就算玩完健身 都改變唔到樣衰既事實
大隻左只會更似變態佬 啲女更驚你

J自己D 肌肉多過睇AV
就黎變Gay

照多左鏡

買多左衫

多左女仔fd

人工都加多左

由一下引體都做唔到 依加可以做三下

利申165cm 92kg ->72。仲減緊

咁點解你username要叫自己字母哥
睇你個user name都知道你鍾意NBA打開籃球咁你打籃球都要做下gym增強對抗性啦

會後生左靚仔左

謙卑左 唔會認叻扮野
由低重量開始舉
周圍學周圍問
原來自己真係好廢

巴打點練

176cm, 88kg
練Assisted pull-up machine, pulldown, row

健身後頭髮甩多咗開始地中海

以前個身型係上身幼下半身好粗，開始做gym嗰陣諗住索性整粗埋上半身，然後不知不覺間身型變左倒三角

lm

認真答
會聰明自律咗
一個星期keep住做gym睇書

睇多左關於健身嘅嘢

巴打點練好勁喎減咗咁多kg
我178cm 81kg減到78kg已經好辛苦

總結左連登毒撚心態就係比藉口自己唔肯改變，現係中就係一個自卑排骨仔。

做完引體上升
下體上升都勁左

樓主點樣食法？好誇張

想知你喺啲矮gym撚面前夠唔夠膽咁講

會想教岩啲fd做gym既動作

我唔敢 因為佢地好疊馬

做gym既時候覺得自己肌肉唔夠
著牛仔褲既時候覺得肌肉太多好粗
矛盾左

變左gay佬

我估你應得係元祖毒撚黎....

條頸傷咗 右手得返7-8成力

多左肌肉，著衫好睇左，出街都有自信

覺得靚既屎忽重要過對波
同埋覺得太瘦既女人好肉酸

利申：34D

玩具撚既邏輯真係唔錯

第一句要有波先有本錢講
平胸就算pat好好比例都會唔夠靚
減脂又會減埋波

想含中間哥個

做咩姐你

成屋都係supplement

唔關去邊度做事
係睇你有冇堅持
有冇正確飲食觀念

不能認同更多

心理作用姐
就算一星期唔做
肌肉唔會點流失

下？有乜唔敢我講事實
我玩左泰拳10幾年，大把gym撚上來轉玩泰拳同一個高度e.g. 170cm，玩開泰拳正常120-130磅，gym撚160-180磅，揹多人40-50磅上身，打沙包打幾拳又無氣，跳又跳唔起，又笨重，要減返磅

同一個處景，170cm，一個125磅 vs 一個160磅gym撚，去跑20層樓梯，一定係125磅果個快囉gym撚跑10層都無氣啦

做gym要同高度 + 體重配合返，170做gym綱條身材around 130磅就ok，格硬做到一舊舊又增上170磅做乜柒

師兄有無打比賽

會成日唔著衫

正呀，有冇大隻佬留tg? 好想同你瘋狂做愛

骨架細咪會囉

呢個係你泰拳角度啫
咁健身角度130磅玩硬拉拉唔拉到4餅呀

我170高都有玩泰拳
個時冇做gym打打下拳都自動變135磅
個d的120-130磅係格硬減磅減到去打比賽
但係格硬減係仲辛苦過做gym增磅

170cm 得54kg 唔係瘦撚係咩

就算全身肌肉，睇落都係瘦有撚用咩

行出街都無自信啦

見到朋友打招呼會比佢地打我心口個兩舊肉

你肯定？,前者肯定冇訓練過，後者如果真係做開gym(非肥腫難分）明顯就係運動員身形，根本就唔會唔靈活。

次次操到打飛機都冇力
完美戒丁

十分同意

甩頭髮

每星期練3次 每次8組negative pull up
1個月一定有1下pull up

我係減肥絲
做左gym之後無左鼻敏感

條j細咗

比例上細咗

精都射少咗

我係樓主
俾你地睇吓我以前係幾咁瘦
嚇親你地 瘦過忘了愛

初戀女友係鬼妹 好大需求
佢話我太瘦 同我上床冇Feel 所以飛咗我
我有時諗返轉頭 望住呢張相
都覺得 "其實我都可以理解嘅"

做耐左gym, 睇男仔身形用gym 撚既眼光出發，覺得越大越好
但係唔係gym 撚眼中，根本玩比賽，落野個咋就好恐怖，以經唔係正常人
普通人眼中既大隻唔需要大mass，夠乾身，有胸有腹就夠

屌打曬所有連登仔

又玩鳩呢個師兄

感冒病左要休息但係好想做gym 有冇人明個感覺
個身好似有股力想推爆部機咁

1. 本身180 55kg
由著S size u 記tee 都朗唔起
到依家 80kg
著L Size 都覺得個䄂同armpit 位好窄
好多衫都要買過

2. 無做gym第二日已經覺得肌肉流失緊
3. 比人叫唔好再做gym
4. 食野會諗過先食
5. 多左比人摸手摸背脊，上次番工先比個男護士問我係咪有做gym 好似會好易識gym 友同會欣賞大家既努力

Jm9 咁叫大隻？？

我試過食藥照操 之後得四個動作就想嘔 之後就收皮唔操

踢波對抗性好咗好多
同埋因為我做gym唔會做啲bodybuilding嘅動作
我淨係做 functional workout, 所以我身體肌肉唔會真係大隻咗好多不過我個人平衡力肌耐力爆炸力同埋核心穩定好咗好多

btw 踢波冇可能練到好大隻因為踢波都算係cardio

健身好少足球撚
通常都係籃球

做到一個位，會發覺胸肌三角肌斜方依d位就好有feel成日會自己摸自己，有時咩背囊既時候cool實左件衫d胸肌三角肌會原形畢露而覺得好自豪when望住d排骨mk仔。

生理上，雖然飛機都無打少到，但係規律左好撚好撚多日日如無意外至少兩餐菜，如非必要都係自己屋企煮，好鍾意自己煮白菜仔米粉加d雞胸肉切粒撈辣椒醬食左幾年都係咁鍾意食，會日日都想食。
觀念上會改變左好多，身邊d對自己身體健康唔注重既人會好唔鍾意佢地，或者想去改變佢地d想法，成日會同佢地講要點食點食一齊做gym，依家成日俾人話健康撚
有時會不期然覺得自己人格高尚左覺得身邊既人觀念好似停留係古代咁，咩健康運動觀念都無，完全唔知佢地點解要虐待自己

180 55
呢個真係瘦到異於常人
有冇相睇睇？

個人開心咗 少咗諗個EX 諗嘢正面咗

求trainer介紹

腰圍由34->31

加油 健身要有恒心

足球撚here

我有諗過繼續操 但係驚會嚴重左 最後會得不償失 所以最後都係決定恢復好再操練

ching通常做gym做咩動作

Pm me with telegram ac

會覺得自己以前瘦到得骨係好撚核突
但以前好自豪

由1下反手引體上升變十下正手

但178仲係得50幾60公斤

意識到健身係一世既事

有冇紅磡JJ

邊個話你聽人地食多左雞蛋

以前好容易病，感冒起碼2星期先好
依家做運動後，少病左好多
就算感冒，1-2日就好返

上身主要胸膊, 背同腹就次要
下身淨係大脾4頭肌for射波

見到人地大隻會喪
晚晚都會係youtube睇workout片
會care每餐有冇protein落肚
買野食會留意營養標籤
唯一冇變就係健康前冇女，健身後都係冇女

認真係練大隻 唔洗話好大隻 練番firm firm 少少個身形就得 要點開始

越少越勁

高左2cm
身型挺拔左
腰痛改善
肌肉多左好力左
由節食變成驚食唔夠
成日叫身邊人一齊做gym

173cm，自學，重訓加cardio 四個月

85kg>72kg
Chest 40>42
腰 36>31
無頸>有頸
Dips 一下做唔到>20+
行路 快>好快

舊衫細左，舊褲太闊
見面第一句，瘦左唔認得你

無人讚>間唔中有人讚靚仔(唔覺自己靚仔）

雖然你想誤導我
但我知你講緊磅數
呃我唔到既

錢少左

家下班友究其分唔分到
咩係鋼條形同咩係大隻呀

唔係125-135果d友仔冇撚曬體脂show到身體本身有嘅肌肉就叫大隻

師兄
收皮先

問心

你增左果d係脂肪黎

同感

Hulk堅嘔心
去啲健身中心website見啲Personal Trainer啲相，其實差唔多矮但操到一咁

師兄練厚左個腳底

問心

係咪增得多磅就係增脂肪？

利申: bf 12%

出汗多左
唔做就少左好多

日日返工行上山都成件衫濕曬

真 用一兩日恢復之後都大力啲

cls留埋啲乜撚嘢想含嗰啲comment
連仔ban撚晒佢地啦好心

網上兇狠
改個球員名打吓飛機咁啫

咁嘅質素都含咁冇taste梗係要ban

天生骨架細 好瘦 唔吸收 170cm 得120磅左右

想操闊個膊

除左引體同側平舉仲有無動作係最有效既?

標準正反手引體都做到10下以上 因為個人夠輕 但已經一段時間無進步

有腹肌 冇人敢同我打架

個人自信咗

[url][/url]

之前 120磅左右 真係好唔健康
啲朋友話我係埃塞俄比亞嘅瘦
諗起都心寒

同我一樣

見到都唔開胃

精神好左 易訓左

C眼鬆咗

有時啲有啲細粒既妹妹會坐我隔離
好多呀叔男人都唔會坐 大家辛苦

hi

我冇乜改變

第一段
呢個感覺

8/10

認真
落club成日比女揸/望
隔離班排骨偽韓得個睇字

自信咗
利申 冇做過尖

你由55kg到依家 80kg 12% 用左幾耐

成日比人叫幫手搬抬

成日比人話 "xxxx, 你咁大隻 去同佢隻抽囉"

由細肥到大
中學最重去到 220磅
體能差到喊
大個後 開始 注重外表
開頭 都係洛街 跑下步
後期 開始接觸健身
堅持做下做下 又有d成果
220 減到 165
之後考埋入消防
諗返起 其實 健身 同 做運動
肯付出 就一定會有成果

220去到入消防
勵志

三年
本身瘦底 由食三餐去到食五餐

咪撚玩啦師傅，三年增肌25kg肌肉，12% bf。你出街問吓有無可能啦on9
吹水都吹得科學d啦

除非你用藥啦，用藥唔該自己收皮啦

80kg-55kg=25kg 肌肉？？？？
要屌柒人都要用下個腦
我都想我增既全部都係肌肉呀 等我唔使cut咁辛苦
有成果上到磅就話人地有用藥 唔科學
我只係知道你要有成果就要付出
就算你用藥你唔操得多操得金都唔會點大
有用藥呀我 食creatine BCAA Omega 3 ZMA 精氨酸算唔算？？
有幾多人就係因為你地呢啲人搞到佢地想變好既動力都無埋

利申: FFMI 21.77 (不過我諗你咁井底連係咩都唔知)

三年25kg有乜問題 一年8kg 一個月0.75kg 差唔多啦

我都係180 55KG 體脂率大概係6-7左右 天生食唔肥 e加增重 一日最少食4餐

我都係171高但重49kg瘦到仆街
平時冇做運動咁濟
想問下做gym對練心肺有冇幫助
肌肉我唔多需要只係想個人夠氣d冇咁易攰同改善寒背

慢跑?
但要慢慢嚟

creatine=用藥
哦！你衰啦！

窮了

啲筋硬左

試過我係gym room攞出黎加落奶粉到比人話食藥

健身之後係咪食左好多女？

邊個話你瘦撚？定阿叔

我都想係

啲呀叔推1/4 rep果啲

鐘意著純色tee